# Remote Load Surveys With Local Fallback

> ## Caso de sucesso
1. ❌ Sistema executa o load da implementação remota
2. ❌ Sistema substitui os dados do Cache com os dados obtidos
3. ❌ Sistema retorna esses dados

> ## Exceção - Acesso negado
1. ❌ Sistema repassa a exceção de acesso negado

> ## Exceção - Qualquer outro erro
1. ❌ Sistema executa o método de validar dados do cache
2. ❌ Sistema executa o método de carregar dados do cache
3. ❌ Sistema retorna esses dados

> ## Exceção - Erro ao obter dados do Cache
1. ❌ Sistema retorna uma exceção de erro inesperado